老任pr炒撚咗佢啦屌

ns首發計量已經唔撚多game,講質呢，原來咁撚多隻都係翻出game黎
新出會員制推係好事，每月free game, 講撚到自已最撚平月費，但係隻game一過優惠期就玩唔番，其他兩間都係會藉內任玩咖，仲用最低年費黎呃鳩人，即係有可能唔止百幾喇，連會員制都拆件出，老任好波

得一隻zedal可以玩 不了

不落訂 不做蟹

zedla係ok會引到出機係合理, 不過就得得一隻
而且之後無野玩就

唔咁樣制造話題點得
sell機能無機能，sell game無game

今日仲吹風話多人買
要加出貨量

笑死街坊

sell遊戲性

有幾高都假喇，玩一隻game到尾玩開放世界，五六年前就話姐，而家有好多隻都咁玩

唔係會籍期內任玩免費驚既話都幾撚 On9

食炒價玩炸彈人又要話你知

出mh先講啦
黎黎去去都係得zelda馬車比膠超

送經典game, 點解我唔直買迷你紅白/超任

但其實真係比想像中多人買 身邊都有幾個訂左

遊戲性?
sell翻炒就有佢份

咁個價錢又真係唔貴
不過原來D game定價好似推高哂...

個"優惠期"如果係幾年其實都ok
利申暫時唔會買呢部垃圾

真係on撚9
人地xbox ps4都係會籍期內任玩
諗住任記終於生生性性咁廢左個on9 鎖區
點知仲有樣咁on9嘅野

老任不嬲都係咁on9

遊戲界atv

最on9會員制拆件出

如果老任當初係第一間廠出送game,限時一個月都仲好講
但對家兩個一早出左
都係有會籍就幾時都玩得番
佢邊到嚟自信

不過咁
如果唔係對家兩個出左送Game
我覺得老任連呢個月都唔會比你地
仲唔快D啊里吉多任天堂

雖然我訂左
但我都覺個會員好on9
送fc sfc好心就咪限一個月啦
又唔係咩新game,幾多錢姐?
不過點都會買會員,因為冇會員就玩唔到splatoon 2
好彩佢識定低D個價

佢出skyrim其實都有少少心郁郁

skyrim成5年前啦喎

而且skyrim緊係玩PC啦

冇MOD玩黎做乜撚野呀

我想問下個會藉幾錢

未知，好似話二三千日元一年

訂左機 都係硬食

任豚仆住買豬餿

直頭on9添啦
隔黎pan二月送 until dawn
老任重係到on99咁
個抦重要係膠黎 無得充電
配件都玩死你

公平啲，依家部機新出，又無向下相容，就算送game都無野可以送，唔通送新game咩
依家新人事新作風，先黎半年免費會藉試行，我覺得過多排應該會檢討個送game制度

個柄有無得充電其實又唔係咁重要，應該無人會連續打廿個鐘都唔插返落部機啩

繼續反就岩喇

留名等睇 冇人玩

佢依家先岀部機岀黎就預左同依家既情況比較 唔通一句新岀就可以叫人就一就先咩 又要等 咁買家咪等佢整好啲先買囉
咁咪睇下到時咩情況
有得直接充個手掣唔得 係要每次玩完左蚊右蚊 左插右插
想買 但啲細節位令我覺得佢好撚度縮
加上wiiu既前科 我等年尾再決定

大佬送舊game都唔好限一個月咁濕鳩喇
仲有首發推舊game醜唔醜

關pr撚事咩on9

佢送game係點計法會籍內任玩

唔出返黃金之太陽就繼續屌佢老母

炒埋hr

佢發佈會就話每月一批懷舊game，限嗰個月玩

老任係靠死忠支持住

斯德哥爾摩症候群

出左只玩一個月邊夠做

遊戲性出性遊戲仲好啦

老任邊有角色射得出